вспомогательные утилиты для обработки текста

Шаблонная библиотека, содержит вспомогательные классы для обработки текста.

•	CompareTree

Класс сравнивает два текста организованных в виде дерева, удобен при создании 
списка директорий в виде дерева.

•	TextParser

Класс преобразования строк вида "имя\имя2\имя3" в древовидную структуру

v1.0
  11.06.2003
